希望英超阿記吸取教訓 班大陸狗姣婆守唔到寡

未夠一年
就睇返nba

未夠一個月

諗起當年羅馬為中國市場件波3上面 拜個早年

奧斯爾發文聲援維吾爾人 阿仙奴稱是個人觀點

英超球隊阿仙奴中場球員奧斯爾在個人社交專頁發文，聲援被中共打壓的新疆維吾爾族人，並貼上印有「東突厥斯坦」旗幟的圖片，惹來內地網民抨擊，批評言論對中國主權極為不當，不能接受。31歲的奧斯爾是土耳其裔德國足球員，他目前效力的阿仙奴凌晨在微博發表官方聲明，表明奧斯爾發表的內容只是他的個人觀點，強調阿仙奴作為一間足球俱樂部，一貫堅持不涉及政治的原則。

2019-12-14 09:42:17

割左喇柒頭

一個禮拜差唔多 上海場

咁都算割咩 好正常既官腔

好似係大陸自己出的

足球唔涉及政治真係得港豬同支那仔先講得出

果個係大陸微博
所謂官方
咪又係外判
大陸人都唔受

一星期咋